今日會議暫停﹐大家休息準備下一波佔領

今日唔開會,大家可以盡力休息
準備下一波包圍行動!!!!!!!!!!!!!!!!
得閒去金鐘撚下狗就得

盡量休息

推

快PLAN,下一波佔領

p

港交所！

唔好係行人路踩單車呀

行動一定要升級

不合作運動

休你老母息
全力進攻

push

大家休息！！ 去玩其他課外活動

但保持警覺

休息啊

大家休息 呢個係長期戰爭黎
唔好一兩日就all in佢

我都係發夢諗起

開始整裝備啦,次次一推就散

義士休息! 鍵戰繼續網上發功
政府同建制一定係想等民憤稍息之後又有動作, 今日因為全民屌黑警個個唔敢郁
社會輿論好重要, 特別要向平時保守開嘅有份量社會人士持續施壓

all in MTR

回兩日氣先 星期六 日再多人d再黎過

有無612文宣組既人？

要用d又唔犯法，政府又吹你唔漲既方法，方為上上之策。不要作無謂犧牲。